（無圖）放低係動漫節買嘅嘢

利申：想去但去唔到

我有實物

十億同你收OK

暴龍獸幾銀

跳舞POKEMON幾銀?

900$

有無見過獅子獸 好鍾意獅子獸

無出

有普通獅子，冇番長

暴龍獸想買

依個角度好似着左胸圍

屌